聯和墟有冇手足?

頭先聽到有手足大叫光復香港
五大訴求同香港人
第一次咁清楚聽到
然後有條友大叫 光復你老母

應佢啦

綠悠軒日日都好多人叫架喎

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

我都想 之前帶頭叫
比屋企人話再叫冇屋企番

PS 佢哋屬於唔想自己有事
但不是藍

榮福個邊冇